［行動］0風險0成本 新文宣方法

示意圖：

星期五所有人去廁格做文宣！

所需物資：一枝筆
❌文宣單張❌
（有單張就貼喺街，貼廁格一定被撕）

每個人都會去廁所，去廁所做文宣
寫：1020民陣遊行 1：30pm尖沙咀見
比起連儂牆，睇到嘅人會更多

而且，廁格冇cam!冇人知系邊個寫！
聽日出門記得帶筆，要寫滿全港18區所有廁格！

10.20 百萬人遊行 尖沙咀見！

推

屌你OK WO

咁20號之後點

up

Push